美軍海軍陸戰隊士兵：要讓中国付出代價 一旦遇到中国人就會開槍射殺

2020/10/10 10:51

〔即時新聞／綜合報導〕美國1名海軍陸戰隊員在網路上發布一段影片，指要讓中國為武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）付出代價，揚言一旦遇到中國人就會開槍射殺。美國陸戰隊表示，這名士兵確實為陸戰隊員，正在接受調查。

美國《星條旗報》 報導，這名陸戰隊員為20歲的一等兵莫爾福特（Jarrett Morford），他來自科羅拉多州的溫莎市，8月剛從陸戰隊訓練營結訓，目前正在加州29棕櫚村（Twentynine Palms）接受通訊培訓。

莫爾福特穿著美軍制服在網路上發布影片中說，「正如川普今天在推特上所說的那樣，這一切都是中國的錯，中國將為美國和世界所做的一切付出代價。」他還提到，將使用M4卡賓槍和M16突擊步槍（美國海軍陸戰隊的標準步槍），遇到中國人就會開槍射殺。

美軍海軍陸戰隊發言人巴特菲爾德（Joseph Butterfield）表示，「海軍陸戰隊裡沒有種族主義的容身之地。那些不能重視他人貢獻的人，不論背景如何，都是對我們文化的破壞，也不能代表我們的核心價值觀。」

明明無做錯喎，點解要接受調查

冇話佢錯，查完可以無犯法

射撚死埋你班中國香港人

死返支那啦你 中国人

快啲去中國啦

支持支持！
要donate 子彈開聲！
我一定捐身家

你係中国人咋 支槍咪指住你個頭囉

佢做得好啱 有冇聯署

老實講你真係唔可以預佢會分到支那人同香港人
日本人都可以比人認錯 香港人真係唔出奇

獨立調查委員會

好想要吧？

理性講係亞洲人樣佢地都分唔到
不過連登仔打緊飛機就醒目d唔好講呢d

這名士兵確實為陸戰隊員，正在接受調查

要調查下啦, 點解咁耐都未行動 ? 係咪支援不足 ?

收皮啦支那狗
你要認自己係支那狗 無人阻你
唔好侮辱人地都係支那狗

支持

其實人地未必分得到，你知美國人ｄ地理可以差到香港係日本一部分都講得出，東亞裔分分鐘比人當中國人。

Kill all China Virus

唔係咩叫攬炒？

玉石俱焚不代表要其他不相干的人捲入去。中國人和我們有深仇大恨可以理解，香港人因為是注定陣亡的，但日本人呢？

行得太前

呢個軍人態度正確，支那的確係想用中國病毒侵略世界，仲差d成功刺殺到美國總統

你個傻鳩以為有人識分？

撚知你中國人 香港人 日本人 台灣人 韓國人咩
On9

我地日日都比人指住個頭架啦五毛

Do you really think he gives a shit if you’re viet/hk/Taiwanese? Anyone who looks Asian to him he’s gonna shoot.....good luck.....

又係時間要自稱自己係中国人去支持

It doesn’t matter who you think you are, that boot ain’t gonna give a crap

Hey man, I really like your other posts, but we gotta acknowledge that he’s not gonna distinguish between HK/viet/jap/chi-na, we just all look like chinks to him.......

“Ch--nk-headed motherf----r comes up to me when I’m in the fleet, say five five six b--ch. That’s all I gotta say. Say five five f--king six”

不完美 可改善

可能叫佢唔好咁早爆響口
等總統正式公佈宣戰先做嘢

出去越權調查嘅警察第一個遭殃

人地咪警告左你囉

侵侵：居然夠膽搶我對白

民調：86%日本人唔中意中国人

唔知子彈快啲定大叫我不是中國人快啲，在美亞洲人要盡快滾返自己國家

但因此令美國人把日本人都當成中國人好嗎……

我愛侵侵！

我認佢係見亞洲面孔就射殺果類

識唔識分歐洲白人咩國家

連衛兵係最撚恐怖嘅生物，紅衛兵都跪晒喺度，愛好攬炒到癲起嚟連自己都想種族滅絕埋

你支那人做乜撚嘢用日本名啊

根本分唔到

有班兒登仔係痴撚線

等於我哋分唔到印度同巴基斯坦人一樣

笑撚左
舊年6月到而家香港差佬舉得仲多啦

咪痴撚線啦，圍打警察，想死？！

最好殺多啲亞洲人，等美國亞裔可以團結啲，成日各家自掃門前雪

如果真係射死香港人
只會講
係你害我嫁
生要害人
死要累街坊

然後團結過去中國度

So, could the boot even distinguish between jap and chi-na?

訓斥下咪得囉

Yeah, but the OP is just oblivious

你哋班仆街冇人性推細路仔去死，講句唔想啲人咁激進又俾人屌⋯⋯
其實等美國救就夠啦，橫掂抗唔抗爭其實都係贏硬，中國根本打唔贏美國，贏之前送頭戇撚鳩

咁大聲話比人聽你係支那仔

依家係要調查佢係軍中之前既表現 點解咁好嘅人才仲係做兵仔 等升職啦

國安法

下等支那民族

真正愛國者

拿 我就支持既

不過前提你要識分支那人蒙古人西藏人台灣人香港人日本人韓國人越南人泰國人先
殺撚錯無辜既盟友就屌你老母喇

咁咪射埋香港人

支那豬樣 撚得閑分你咩

香港會變戰區先算啦發夢未咁早
當美軍登陸 會係平民喺街on99比佢哋射？

識閪分咩佢 d鬼佬唔出聲我地都分唔到美英德法意荷啦

Fuck all CHINKS

冇錯都要受調查簡直天方夜譚

佢老母慰安婦黎

唔講以為個痴線佬士兵射人前會查你護照

講呢啲野咪同老解成日話要武統台灣一樣

有咩所為成年嚟一直都俾人攞槍指住頭

支那仔

射得死你班支那畜，香港人唔介意陪葬

#攬炒不是口號

屌。 佢識撚分支那人香港人
可摸以射鳩啲支那兵就算

美軍登陸越南都強姦人啦
同盟嘅日本人都被佢哋姦殺啦
諗到佢哋咁美好

0.3已入你戶口了

又係啲卒仔想出紅想到傻仔

你哋無做錯到

你唔係以為佢講個中國唔包香港呀話

美軍登陸未必會射平民囉
但雞姦下啲仔 強姦下啲女都少不了架啦
睇下當時日本都姦唔少就知

支那仔到時唔好自稱香港人 日本人呀

因為公布左現時既戰力(雖然只係訓練既戰力).
同埋佢著緊制服講. 軍隊唔可以有立埸,只聽司令order(除非唔合理.)

但題外話: 佢冇做錯到. 因為佢都寫8月先結訓. 佢好多同伴都中左.

唔洗美軍射鳩你啦支那狗
夠薑就去外國
排華人人都想殺鳩你地班死賤種

的確遇著呢d 痴線佬 見你黃皮膚就當你中國人殺 都好無辜，屁馬都分唔撚到日本人同中國人啦

射中國人好，咪射埋其他亞裔

連登班傻閪當正自己係白人架

秒

向住支那人講
Hong Kong is not China
Taiwan No. 1
睇佢地 d 反應, 即時分得到

對比起五毛平時講嘅嘢，其實佢講得好溫和

講好要攬炒就要攬炒

如果軍方要炒鳩佢嘅話 喺美國嘅手足應該搵佢做軍事顧問教我哋操兵操控無人機

一定會
總之班賤畜一定會搞到黃皮全部死哂為止
唯一解決方法就係先核平支那

屌，點解我老豆老母係中國樣黃種人啊

核平比較易慳錢

連登仔：我唔係支那人
American: Asian = Fucking Chinese

所以真係要比世界知道支那人唔等於華人

利申：我唔撚係支那人

係都解放軍自己屌飽左先
知唔夠抽 就打劫下平民姦下民女然後再做逃兵，捉住d狗女黎屌都冇得哎

大把美狗低質冇文化過支那人

返支那啦

點解你講野咁似中国on交部：美國也有人權問題

唔係幫支那但係黑人真係有啲慘支那外交部係無恥，將個波推返去人哋度，轉移視線

不完美 有改善空間

打起上黎實唔識分支那同港人
諗定計先

中國
支那

唔好射錯其他亞洲人就得

好似畀人洗撚咗腦噉

香港人
韓國人
日本人
泰國人
點分？
唔準諗即刻答！
不過支那狗三尖八角寧舍樣衰

I lead you to kill a billions more first

等升職

要內部教育

分清楚中國以外嘅人

因為佢講野唔跟左膠口腔如果唔係邊有人郁佢

MW2

中國比核彈炸1千次都無所謂
成個國家d人都死不足惜

答案係真係唔理射鳩你,
所有黃口黃臉既人都俾強國影衰晒

好多5毛九唔撚搭8
點解會炸埋香港人呢?

要打都係中間或者直接支那

你估人地盲架? 唔洗跟order轟炸?五毛用下個屎眼腦先講野啦

有啲嘢大家知就算，唔洗講出口嘅

6556=angel number

你一定係陳啟泰

你返月球建国啦 on9仔

洩漏左美國軍事機密

講到依家就唔洗比人指咁？

呢個post d支那人好驚下喎

呢種先係世界和平嘅先驅

到時可能係要掛本BNO係心口打開俾人認
冇掛出嚟就爆咗頭都唔知咩事
歐美人撚識分你是咪中國人咩

英雄

如果可以射死班支那人，我做美軍前線又如何？